歐陽伯權 - 黨鐵主席

直線抽擊

?
?

2/10

3/10

4/10

有鬼用,將死之人,係搞搞佢個仔